疫情惡化 十大屋苑周末10宗跌近三成

疫情惡化 十大屋苑周末10宗跌近三成
文章日期：2020年7月19日 19:20

"疫情持續惡化，政府加強防疫措施下，周末睇樓量大跌，影響二手成交量。中原地產統計，十大屋苑周末錄10宗成交，較上周末下跌4宗或28.6%，已連續8個周末保持雙位數成交。

"中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑表示...現時買家主要受疫情影響減少睇樓覓盤活動，以致成交量下跌，並不是對樓市失去信心，料疫情過後成交量將會反彈。"

成交跌，價唔跌

又餓一段時間 之後報復性買樓

唔係話fake news架咩連燈仔 地產狗點會講真話 實際肯定跌9成

而家有保就業計劃
個個有份工

反彈呀，一定會大反彈

入市信號，有買親手好快就湧泉

係就唔會失業率爆升啦

老實講再拖多幾個月 失業率應該唔講得笑 失業率先係樓價既指標

料疫情過後成交量將會反彈
一年後啦

連登指數話個個供晒上晒岸

失業率唔影響得大

今日行過加連威老道，條街一半吉舖
樓爆不遠了

以前就係 依家唔係

係上天俾第二次機會錯過左2,3月疫情價嘅人入手